法唔法國茶餐廳嗌凍檸茶嘅男仔多數都高質啲？

齋啡 - 扮晒嘢
奶茶 - 多數係油頭毒撚
咖啡 - 多數個樣冇厘精神，腎氣不足
鴛鴦 - 成個瀨尿牛丸咁嘅樣，縮埋一舊
檸水 - 多此一舉，多數不舉
菜蜜 - 老土核突
華田 - 未戒奶小朋友樣
好立克 - 營養不良又唔識菜嘅便秘黃臉撚
杏霜 - 算係正常樣多
檸檬茶 - 多數陽光活潑，送錯餐比佢都唔會屌，有陣時仲會拎住本書喺度睇，一路睇一路食乾炒牛河

利申：以前做過兩年茶餐廳侍應

去得法國茶餐廳已經係高質

食菜*

未去過

眼訓飲杯齋啡都比人撚

咁叫凍檸茶嘅女仔呢

飲開例湯

就係我

好多味精㗎

杏霜阿叔阿婆先飲

發！唔係法

Café de coral

檸啡呢?

噉嗌茶走呢 ?

九唔搭八，易甩頭髮

飲82年可樂呢？

亂世佳人，可惜低能

82有可樂，百事有可樂

係

檸樂呢

飲開菜蜜同杏霜係咪即係老土核突嘅正常樣

加多2 款可以好似星座咁估埋性格

細蚊仔先飲檸茶

牛河同檸茶係絕配

奶茶